有冇人有iphone se2 ir/aos link?

啱啱瞓醒
準備搶
問連登仔最快

寫緊bot